好煩呀打手係咁出啲post 自high 階段勝利

又話自己老母識玩連登
又講到自己屋企老豆老母都出嚟又行
有冇張相有冇呀
都嘥鳩氣影響大家嘅士氣

求你